【玄學】講下玄學八字算命

雖然唔知有幾多人會有興趣 , 不過都試下開

一般坊間多數講嘅八字算命 , 多數都係指"子平八字" , 創立人係宋朝人徐子平 , 佢將古代四柱算命法簡化後歸納成"子平八字法" ,

八字係指"年月日時"四條柱 , 各柱用兩個字代表日子或時間 , 合成八字

子平法崇尚五行氣息平衡 , 近代亦有改良者說是"平衡法"

不過"平衡法" 本身盲點甚多 , 但用於入門學習就幾好

-------------------------------

子平法講求冷熱平衡 , 如果你條命偏熱 , 就要行啲比較冷嘅運 , 相反條命偏冷, 就要行比較熱嘅運調和 , 即所謂平衡

而五行雖有『土金水木火』五樣東西 , 說穿了其實亦只係"水同火"之間嘅戰爭

我搵人算過
提供八字 面相 手相
再總結我姻緣事業等等

可以總結埋出個平衡既結論的嗎？
有啲人話係分開出結論

巴打
條友真係好準 對於我發生過既事 尤其姻緣
咁代唔代表之後會八成準咁制

個睇相佬因乜要講你發生過嘅事 ? 我敢講多數係套完你口風再講你知等你深信佢

就算當你好彩遇到個唔怕麻煩, 覺得你個時辰可能唔啱 , 用過去嘅事黎對盤都唔會用姻緣黎對盤 , 因為姻緣並非必然發生 , 好少用黎對盤 , 而我有咁大個人只遇過一個肯幫人對盤嘅師傅

有無人知盜墓者羅浩佳係邊
佢果套納音算命最後有無人拆得掂

推

有無傳送門

準到食左屎 搵人算
過去既嘢佢都知
如果之後既事佢都預測到 就再黎報告

btw 連陽壽都話我知既？

照計...生死不測

點解我俾人算完都係唔準

唔識但有興趣知多 D

Pish

留名

樓主繼續

巴打 可唔可以pm邊位師父 我都想算下

有冇人有師父推介？
未睇過準嘅，就連身強身弱用神都唔

都唔同講法，我條命好似好難睇咁

唔知點pm你啊 而家無呢個功能
人地話陽壽係天機唔可以講
我都覺得過份左啲哈哈
但佢講我感情運好_準

同埋講埋陽壽唔準的 人地話

啲人都咁講

巴打算一算要幾錢

有冇多對你對下盤個啲？
同埋幾錢？

下盤？無 唔知咩黎
200幾蚊總共

介唔介意講下講左咩好準？
有興趣wor,巴打可以比contact嗎？

佢講我性格得7成準
但感情準曬
得父母可以知有幾準同詳情
所以唔能夠講咁細緻比你

加佢微信問問咯
xiaoer888999y

我簡最貴個套裝：八字面相手相一齊睇
$150內

好向左走向右走大篇文講各方面既嘢

唔係真人見面算

150定1500

150好平

呢個真唔真ＧＡ！？

我之前搵過佢睇，都講得有文有路～

唔係啊 佢大陸人 要我send素顏完全無p既樣
影手 比八字

百五蚊

Lm

但佢無問過你啲咩就批中曬?

無啊 無問我任何野

我仲後生 後來啲事業未知準唔準 但好詳細
學業比佢講中曬
感情都係
性格分析7成

點係wechat比人民幣

我都有興趣，但點過數俾佢？

你wechat問佢有咩付款方式
佢淘寶有店 即係可以pps比

本來想討論一下八字，但而家變左神棍ｐｏｓｔ

send 相睇掌都得就知流

巴打介唔介意繼續分享
比過幾舊水搵人批自己命盤，過去一兩年既經歷都叫7成準

呢排姻緣差到震，我想睇下我係咪命犯天剎孤星

八字唔識,留名睇下有冇巴絲講紫微斗數
利申：初學紫微

more 巴打分享下睇掌sd相點解流
係咪要摸下有無肉感 手掌厚唔厚？

想問下如果我想搵師傅算命,香港有冇話邊度算得準

有冇簡單既方法知自己邊d 大運係好運
上網睇人講十神果d 睇黎睇去都唔明
又制又泄又生又化
唔知講緊咩

我都想知，冇遇過準

其實自學可唔可行？

自學真係好難,跟師父學起碼有盤分析下,都學到野既
出面比人批命好多都講大路野

搵人睇相你當自己睇心理醫生會好啲

睇咩先係睇命?

跟師傅學就行少好多冤枉路 , 因為有好多基本野 99.9% 都唔會有書教 , 例如天干5 合 , 地支6 合

有次陪朋友去睇8 字 , 排隊前一個係個中女 , 佢只係不斷問點樣可以同男友復合 , 但師傅就認為唔會復合 , 不過個女人唔接受 , 要師傅不斷開導 , 講呢忽都講左2 個鐘 .....

無錯

我想知有咩人真係準...唔係話要咩逆天而行
但可以知道未來幾年係點有個預備已經好足夠

廟街姓莫果個有無人睇過
我女友話幾準

廟街睇相佬真係好難俾到信心人

要試準唔準 , 批到你坐監 , 大病 , 財困, 破產 , 發達就 ok , 不過多數財困, 破產啲人都寫晒落塊面度 , 有少少江湖經驗都知點去引導你覺得佢準

NLP

巴打會唔會有一d相士推薦？貴少少都ok的

你問下中出無痕，即係仲謀，睇下佢批唔批啦
你係度搵唔到佢，就過椗光堂個面書谷搵佢啦
不過佢最近係寫緊小說，寫成點就唔知

唔該巴打,祝你一日靚仔過一日
其實我知你都有算開,介唔命意幫我睇下

係咪放個8字比巴打算？

有冇巴打可以收錢幫手算下

我幫人爆緊術數程式，唔太得閒睇

曾經有位個個都話準嘅巴打睇過下，但完全唔準
依D真係好講緣份

852？

巴打我等得架,呢排真係好迷茫
好似係高登果陣我已經無緣等到你幫我睇,咁難得係呢邊有交流一定要R下

我好好彩係高登比summer巴打算過,但我自己除左上個月,起馬廿年冇試過算命,呢3,4年真係好迷茫,所以好想搵個師父詳細咁算下
btw,如果新手想學算命,係唔係應該去工聯會試讀下先會好d?

唔係，開名好似唔係咁好
基本上都玩過其他巴打嘅占卜，都係唔中

新手去讀興趣班學排盤 , 了解咩係10天干12地支 , 5 行生剋關係 , 10神代表乜 ,

之後就可以睇書自己學5 合6 合 , 地支3 合3 會 , 5 行流通 , 流年迫進法 , 應期填實 , 最緊要學識生剋之後結果

唔會掛，連邊都刷唔中

不如咁講，好多人都話工聯會學基本野好
我個人就唔反對，但要有心理準備，我都聽聞唔少話有班人係長期打滾依類班，每一堂到咁上下就玩野開turbo問埋d難野同講曬術語
依類班好睇師傅點控制課堂節奏，唔係真係奶野

想問下有冇巴絲一齊研究紫微？
小弟對紫微解盤有好多疑惑

唔係逆天
只係比多幾道門你揀，你當平行宇宙個concept咁諗就會好d

如果命運可以真正改變 , 咁算命本身就已經唔準了, 算命其實主要係推測個趨勢 , 有時個趨勢顯示會發生某些事件機會特別高 , 就可以預先計劃定點樣應左佢

呢個諗法唔太岩
唔可以話因爲你改變左就唔準
即係我同你講依家打巴你，你會食左佢定唔食
你會唔會為左應驗我呢句而比我打一巴

八字算命，點都係有個範圍性
紫微算命，係另一套方法將個範圍收窄
與其要話某一種事會發生，不如話某一個五行力的作用足以影響某d部份，金剋木，可以斷手斷腳/撞車，why not both?

好多情況係，話左比你聽，你都係要食。不過無食得咁應咁解

純粹打一巴或食唔食 , 呢個唔係命運 , 但如果一巴打到入廠 , 食完會死咁先係命運

即係你覺得嚴重到不可改先叫命運

如果要仔細到打幾多舍乞痴 , 俾蚊咬左幾多粒都認為係整定 , 咁果啲叫宿命而唔係命運

我覺得你係太偏執於整唔整定，整定幾多的問題

我理解命運係一條path, 係一堆force
好似行條彌敦道，行左中右線都係行緊，但終點已經有唔同。咁係咪代表你一定可以/唔一定轉到線，去扭轉個force呢？

一命二運
命係天比你，
運除左由命引伸出黎，一條預設路線
仲包括個人運用，理解，努力，行邊條路等等一堆various factors

用返彌敦道，行緊條慢線，但原來前面塞塞地。你唔知/唔轉線咪叫宿命，一齊塞。你一早知，轉定線，咪塞少d，或者好彩過到唔洗塞。但個條都係「你行緊的彌敦道」

個天比呢種術數人世，係想救人，定叫你班人認命等死呢？就在乎識用個班人，點樣去「解讀命運」，同佢地手上「如何應用呢種能力」所產生的結果。

如果乜都整定，無野好講，無野好睇。大家一齊等死。
有人話得你知，就係一個緣份，一個「可能可以改變的機會」

喂 , 我一直都係講算命只係推測一個趨勢 , 係你先用打一巴或食野去否定左我 , 而家又講番我啲野去話我唔啱 ?

術數救人 ? 救死人定救窮人 ?

有d野唔好搞錯
唔好框死自己跳左落去「準唔準的位置，係咪要100%改變先=改變」個度
你望返你個句。「如果改變左就唔準」，咁你自己又講係一個趨勢去做預防 比你預防到唔係已經改變左咩

我都係個句，你當係平衡時空去睇，咁呢門學問就會有另一睇法。剩低就係你想變成一個咩人去學，你係想預測個趨勢，定係想收窄範圍去命中特定事。定係再用生剋制化去化解，扭轉個局面的個人功力問題

所以先問，如果我依家「話你聽去打你」
咁係咪即係話左你聽有機會發生先 咁你會唔會為左應驗呢件事，而比我打一巴，無人咁傻豬呀

你咁定義有咩用 點解搞到好似好偏激咁

你舉個例子有問題 , 俾人打一巴係咩原因先 ? 食傷受剋 ? 傷官見官 ? 官殺剋身 ? 定情侶間耍花槍 ?

唔係直接套落去的意思
打個比喻咁解姐

放鬆少少，套學問好大
唔好框死自己去學習
好似穿害，有門派教時話好少事唔洗睇。有人話要用，自己執著某一邊就會影響思維發揮

我就抱住呢個心態去學，用到幾多，睇得幾準。都係自己問題，學唔到家/唔識用

但基本邏輯唔可以偏離

穿害唔係唔洗睇 , 只係穿害會解合 , 八字有合時要睇 , 無合時可以不理

我無意「執」你的邏輯
我自己都成日思考緊一個好common的問題
我咁講，算命我當係一件工具/技能（先假定不涉鬼神或更多超過人力的力），但背後的認知/睇法，我當係一門哲學。

假設算命係準
咁我預測到一件事，假設我撞車，呢個係我算到出黎的命運。我去做改善避左，令到無發生。係兩件事，都係同一件事。都係我命運之內。
「 「A」 」
即係命運係咪應該「無限大」？
我跳出左 A事件，其實都只係=A+1, 或者其實成件事都係B之內

我自己見到的係，算到件事，去救到人命。令佢無咁大不良影響/唔洗死。咁其實已經係「準」，「改變左命運」，「幫左人」。客觀睇的確係

至於洩唔洩天機，有無報應。呢d就第2樣

或者咁講

八字+大運只係一個 setup , 例如八字+大運睇到你好大機會會撞車 , 咁就會再從流年流月去搵"應期" , 亦好多時因為流年流月無應期而不會發生 , 至於你指改變命運 , 我角度睇要去到應期果刻先可以做 , 算命可以係一個提示作用 , 命主到果刻諗起你提醒過佢 , 而佢亦醒目咁避開左要害 , 咁結果就係命主仍然發生車禍 , 但只係受傷而沒有死 , 咁樣我並唔認為係改變命運

因為呢樣野「各施各法」
可以話係時唔準/係時etc

我就唔敢肯定佢「撞輕左」係=命中注定/報應個問題
但竟然「鐵口直斷」佢撞車，會受撞車的影響。教識左佢去避，就已經入左「應期」
由佢開始撞個日開始，理論上已經會發生「撞車」呢件事

咁結果就會收窄為
1 唔發生（算唔準）
2 發生（去避）
2a 撞輕d,
2b 重d,
2c 死左

等等結果

其實八字並睇唔到撞車呢樣野 , 多數都係因應環境去推測果個衰運係乜野 , 如果咁細微都叫做改運 , 咁人一生之中就係不斷改運嘅旅程 , 直至死亡

咁就係睇法唔同
與其話細微，我反而會話八字反映大局，紫微反映細局
出面有d八字唔用神煞、納音，唔配卦已經睇少好多野。咁就要睇修為有無其他野去補八字先天不足
有人用占，有人用面，有人用紫微，有人用風水去做輔助

講到尾其實咪又係前事不準，後事不提

用咩技法其實無嘜大關係，至少對我來說就是了

至於八字果部份，我貼左四年都難以得其領，反而連通稱難度極高的奇門，六壬甚至太乙演禽都能夠踏進其門看其奧秘，甚至寫埋程式用來占卜同論命，咁樣八字論命的本質係咪一門粗糙的技法，至少對我來說係一個問號

純個人意見，未必一定啱

我完全明白
我個師父就咁講
八字係民間流行，傳左咁多年好多甩左
紫微就皇宮用
正確用法係要紫微八字雙修先會準
出面大路個派，門人都係雙修一齊用，係咪有d難言之隱就唔知。八字一見到三打一（三木劫金，三金剋木呢d，都足夠玩死人 ）
至於又係咪真係好似我個師父咁講，就信不信由你

同理，我用六爻都覺得好難用，好難捉得準。見識過六壬後，除左覺得佢多野記外。反而覺得佢細分清楚，唔似六爻咁要靠卦變，錯卦，互卦去搵其他野

師兄你講起斗數，我重懷疑係有人係好早已經傳錯，起命宮方法其實係取月將加時而唔係坊間行陰曆月數再數生時，攪到d後人一見到閏月就計錯曬

我始終接觸有限，好多野都係「師父講乜就乜」
斗數都幾南北派，用星都唔一樣，真係要搵一個通晒的人，再用時間引證「乜野得乜野唔得」

月將+占時，唔好話六壬，就算係風水擇日都用緊同一方法-貴登天門時。所以你講的野唔奇，但就要靠你去引證

因為所有術數都係不離天文曆法，無曆法連用梅花心易都會出現問題
而坊間流傳緊果套斗數個人認為都重係未完全跟得到曆法，無理由演禽識閏一閏而斗數唔識閏掛

梅花真係好勁
紹雍整左呢套野出黎完全補左6爻不足

講止薇斗數，可能我無福份，我連一次見到有人算得準嘅機會都未遇過，自己以前都有學過排盤，發覺好似好易撞盤咁

你越研究得深入就會越覺得斗數唔係路
斗數入面係有14主星分佈12宮加埋安命宮係有144基本盤
計埋左輔右弼月星，文曲文昌插埋落去都係跟月走
最後就會發生一個月內最少有二個共盤甚至三個，你話易撞盤絕對係啱，我自己為左驗斗數都有自己寫斗數排盤程式，我就真係好清楚理解你咁講

另一個就係命宮排法，佢套命宮排法又同三大占星體系唔同，我試過將成套斗數轉曬月將加時同果老起宮，我都覺得有無咁準呀，反而用返純陰曆起盤都無咁準

未必一定啱，純個人意見

唔知點解占卜對過去嘅嘢係好準
有人話未來嘅嘢講咗出嚟就會唔準

占卜一向係主要反映已發生嘅事 , 占未發生嘅野涉及法科或靈體了

占卜睇過去準係因為已發生
未發生唔會睇得好遠
占卜係反映緊你命運中的變數，同一條路，你行左行右邊已經有分別。占卜可以比一個方向你行左定右，搵一個決定，咁剩低就睇你做定唔做

我係見識過占卜如何同八字/命運相合，先會學呢門野

而家學緊 岩岩上左兩堂 由天干地支 沖合刑害學起

之前去咗算 師傅話我係從兒格，一直唔明係咩，有無可以指點下

從格一向有幾個條件
第一個係你生月令
第二就係你生之五行好多
第三個係五行流通上係流去生之五行，而你的五行無被生旺
第四就係對返個八字，對返格局同大運，係從的話，行從的大運就ok順，拆局的大運就會仆街
第五係從兒不論身強弱，只見我兒又我兒，有d術家認為見埋財星先叫靚仔

利申，唔多識八字

其實睇相佬同個客講格局係有啲多餘 , 咩格局都一樣有好有壞 , 都係當一般盤咁睇5 行生剋制化 , 唔會因格局而有特別加乘 , 睇8 字太執著於格局係好易錯判

講格局係圍內大家識八字方便溝通 , 同啲唔識嘅人講根根本係演野

話說流年應該係點睇？
聽講流年嘅太歲星唔會同大運或者原局產生合化
如果講術數嘅話，紫薇同八字兼修係最好？
如果學占事嘅話又應該學咩？
感覺太多都唔知學咩好，梅花，文王卦，六爻……多到我頭暈……

流年先係運程重心 , 其次係流月 , 八字+大運中所有生剋制化都係死 , 真正最後決定結果嘅係流年流月

另個人意見 , 紫薇係廢的 , 唔好浪費時間學

姐係點睇啊……你都無講……

先砌好你個八字加大運 , 睇下缺乜野 , 同睇下有咩危機 , 再睇流年流月會唔會修補到缺左嘅野 , 或有無加劇個危機

紫微似係講性格OK, 解釋比d朋友(尤其女仔)佢地會好有興趣。而且宮位多，容易講到野出黎。但我無再花心機去學⋯⋯廢事講到咁白啦，可能係小弟福緣未夠去學。唔敢批評人地。(頭盔)

至於八字，我都睇過幾個師傅。次次做過research揀過先去睇。但都係有少少失望。唔係完全唔準，但好多流年斷事都唔太準咁。到最後都唔知信邊個好。而且八字入面門派不同，拆局都會唔同。剩係化唔化已經不同，拆居結論又差好遠。

會唔會有俾人借運呢回事？
例如飲符水、知你時辰八字借走你嘅運

幾年前有個福建親戚問老人家拎咗大部分屋企人八字後，俾咗其中兩個人A同B飲符水，A係佢至憎嘅親戚，老人家矇盛盛俾咗A飲，B醒目扮飲，一年後A事事不順，再過多三四年更疑似少許精神異常至今，B冇事但一直記喺心，老人家中風時又貼到成屋都係符，呢d係咩邪術？有冇辦法知佢係咪真係出術？

法科係有可能 , 不過借完要還突

性格都要搵睇相佬講你知會唔會 on9 左啲 ? 講性格12星座好多人都話好準啦

講門派紫微睇怕多過八字10倍 , 仲再分天地人前後盤 , 唔準就轉盤轉到你話準

不能同意更多

子平出現 , 就將八字系統攪亂 , 而且平衡派得勢 , 背離左八字中五行要流通嘅法則
類似子平之亂 , so民峰個寒熱命理論有異曲同功之壞

件事都幾年，仲未見個福建親戚有報應，依然身體健康愈過愈開心，佢大概會有咩報應？有冇辦法知自己有冇中招？有咩可以幫到中招嘅親戚A？例如拜神契觀音等

搵個師傅睇下係咪中左招先啦 , 符水都大把流野啦

樓主係咪識八字 我比個時辰八字你幫我睇下ok?

借唔好嘅野幫手要還好正常
但又有冇啲「好嘅力量」可以借黎幫手達成心願
而呢個心願又唔係傷天害理

sorry 1999